STARLINK新進展

我果度要99美金

搭飛機無限wifi

咁坐火箭又用唔用到無限WIFI呢

技術雖然得, 但佢應該會 limit access to a region.
因為牌照問題.